黃世澤 Biden 做唔做得完個任期㗎

#Biden #Harris #Trump

黃世澤
Biden 做唔做得完個任期㗎
黃世澤幾分鐘評論
20210320

martin oei
127K subscribers

#Biden #Harris #Trump
00:00 Biden 做唔做得完個任期㗎
01:00 Biden 呢次跌襯應該無大礙
01:44 Biden 成日跌親令人擔心佢健康
05:50 Harris 會唔會有朝一日要引用美國憲法第廿五修正案
11:33 Harris 同民主黨會唔會借健康嚟迫宮
17:39 Biden 嘅健康係不可預測
#Pompeo #USConstitution #美國總統 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考
3
3